★大埔尾個巴士站，將來深夜仲有冇人敢等車？

越等越多"人"

無啦啦死神來了式比個癲佬買起咗
應該會好大怨氣 好撚邪

傳聞, 有D 巴士線, 就算巴士冇人落車, 巴士站冇人上車. 巴士佬都會慣例, 晌嗰個站停底開前後門.先至再開車.

你問下D 做咗廿幾卅年既巴士佬.

中巴以前 47 77